有冇巴絲分享下Ielts點升分

2年前考完ielts 裸考overall 7.5分
最近無野做想挑戰多次ielts 自覺呢2年英文進文左好多
同埋今次想比心機溫書拎8/8.5
有冇巴絲分享下啲心得

利申: writing最弱 得6.5

每日堅持上pornhub

Cambrige IELTS Past Paper 1-10 download link